[集思廣益] 如果我係林鄭 ....

9月4日，林鄭 LAG 機出招，只係按議事規則提出撤回動議，明顯係陰毒招數。
不如齊齊集思廣益推演一下，林鄭下一次出咩招數。

小弟拋磚 !

分析777 9月4 日的消息的兩大效果:
第一 要搶走『反送中』運動的行動名義，令運動改名換幟，引起市民對社會運動反感。同樣地引導中外媒體對事件的描述，效果影響係更大，致命打擊國際戰線。
第二，拉出第一批投降派，動搖運動團結性，反之，政府多一把可用聲音。

林鄭下一步 [9 月] :
比社會對 9月4日消息醞釀三兩日，期間保持警察暴力鎮壓，再答應『落實真普選』，相比另三訴求，成本最低，效果最為遠期，而且往後操作/ 騎劫空間最大。由此拉多一批投降派，削弱運動。等到十月一日可以保持市面平靜交到功課。

大家推演長遠D 都OK ，集思廣益。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會